「中國的會爆炸」英文點講?

Chinese stuff goes BANG

china's meeting boom

china ka boom

China taxi will explode

chink-a boom

China = Bomb

China bomb bomb bomb
Bomb bomb bomb
Until u fucking die

china boom

Chinese dick will explode

chakalaka chakalaka boom boom

All Chinese are impotent

Made in China

Chi-Na fruit